［年經］點先吸引到其他人鍾意自己⋯⋯

。

Be yourself but don’t be an asshole.

先自愛

向善就可以

學好d英文 做番個abc 成班港女等緊你

做gay佬

愛人前首先要𢤦得愛識自己。